古惑仔「肥屍」長駐強國密密搵真銀 近照殘爆驚現吸毒樣！！！

肥尸哥：我是一個爱国爱港的中国人！！！

做啲下欄二打六都可以喺支那搵食,蝗国真係堆填區嚟

幾條奶共打靶靠古惑仔個朵食老本食足廿年

好大陣柒味

以前無外國嘢睇
港產片真係好
仲要廣州咁近又識廣東話
搵到唔出奇

肥尸的少女心😄🙏🏻

又一個連撈偏都撈唔掂既廢柴

冇左副眼鏡唔認得佢

原來折墮到要撈偏

原來同昆哥好似樣

陳浩南可以由香港紅到支那 佢肥屍一樣得

高登蛋蛋？

除左鄭E面,全部都食老本
鄭都收山唔玩

因為南哥唔使靠古惑仔系列已經賺到大把撚錢

陳浩南呀？咁又點呀！彈起咗大哂呀

初代香港廢青肥屍 寶寶的少女心

張相有啲似荒木老妖

嗱你唔好咁串呀！呢個球場我睇晒㗎 你邊到㗎？

間唔時接下廣告過日晨,不知幾爽,喱排係VIU成日見到佢保險廣告

大生意WOR

肥屍的心裏

謝天華唔算啦應該 佢拍無綫劇個時幾好戲 做師奶股神個老公 就算客串絕代商驕得幾集 佢都做得幾好 至少你唔會覺得佢係定死左某個角色
反而laughing哥彈起打後就差左啲啲

我冇留意開佢
除左大天二,上獎聞撚抽女明星水,同LAUGHING哥,都唔知佢有咩佳作

E麵有蒙嘉慧
不過走哂樣

蒙做法證先鋒,唐心1都好靚女
都唔知點解佢地唔生BB

佢舊時d鹹片都不知幾正，你真係唔識嘢

真心一問 Who?

又好想重睇了

老老實實我無乜印象,就算係,你都係睇啲女啫,關佢咩事？唔通top 10女優同場,但無肥屍你就唔睇咩

Yoyo走樣？唔係啊嘛好耐冇見過佢

我肥屍一樣得

條友演肥屍係咪已經佢人生最大成就

直播停屍間

黑黃色招牌 肥屍大鑊啦

大陸可以用屍字做招牌？
見網上班友打字幕有個屍字都要遮住

茄呢啡一個

仲靠肥屍呢個朵出位真係好柒

佢以前係咪成日拍咸片

都未計佢隔幾年開一次演唱會
唱完又可以打幾年機
成個港版富慳咁

係咪瀨尿嗰個

有錢揾我真係唔怕柒

你應該唔係果代，舊時d鹹片無咁多元化，香港果d更加唔駛講，假啪，借位，所以女嘅戲份無咁重，反而係睇劇情居多，例如男主角點樣由廢柴到啪到女主角之類

_ _

直播間呢個名真係柒到出煙

香港咸片睇劇情
如果真係要睇我會直接飛去睇肉搏戰

who?

真係唔好，可能成套戲你都睇唔到3分鐘

肥屍直播間

生番有冇去支那搵食

咩呀，呢個好似叫黃興喎

古惑仔真係幾大影響
記得大佬b都好多大陸登台

垃圾

幾好 循環再用

幾年前仲好似係荃灣見過佢

依家去左邊

淨係想知肥絲去咗邊

為揾錢個奶支相肉醉到

大陸竟然俾你用古惑仔揾錢

佢好似果套咩鴨王都有做

係果個2打6打俾佢啫

陳浩南可以做主角做到咁出名 我肥屍一樣得

諗起顏仟汶

成日都愛港愛國
點解要寫明愛港 港獨? 仲要愛港行先

我記得首歌作到好似跑online咁

做樣衰版聶風囉

不見便不散～～～～

其實佢都算幾廢下
廣州搞間鳩鋪幾十萬搞掂
古惑仔個個都賺錢賺到上哂岸

崇港支那人真係好嘔心
成日嘜9都加港風明明對香港文化一曉不通又“睇唔起”香港人

生番單車友嚟,好健康

好多套3仔都有佢份

我屌你老母邊個踢我

黑興

呢個唔係葉玉卿黎咩？

前排先係Hebe條片見到佢

47歲喇大佬

其實鄭依健都真係算係咁

咁即係證明 支那市場夠大
一個二打六去到支那都可以搵大錢

係香港, 就算你幾出名, 拍一套劇都係得一集幾千蚊, 真係食得屎

喂你個波踢到我呀

真係幾似，邊個作

但呢個奶到咁先得嗰百零個like

似88年嗰首奧運歌

又唔好咁講
好多傻閪係真心膠，冇利益都照奶

等睇連登仔批鬥埋Hebe

可能e麵外強中……

其實係因為yoyo嘅家庭背景

“蒙嘉慧表示夫妻二人其實沒有打算生孩子，自己亦嚮往自由：「我媽媽比較任性，但我看到婆婆經常要擔心，就明白養兒女是一世的責任。如果生了個孩子好像我媽媽那樣不是很慘？我喜歡兩個人自由自在的。」”

殺啊雞條友？

間鋪賣乜？

我肥屍都一樣得

其實應該係唔得的
呢檔野隨時俾人cum埋

乜狗鋪名
仲食幾十年前...

白素

仲有神之手同吉澤麗欣個套都有

正
細個未識睇av個陣靠佢 李麗珍個啲減壓

佢自資拍左套戲肥屍做主角，唔知蝕幾多？

咁你仲唔辭咗份守水塘去做城管

佢係cos 住東方不敗黎演聶風，
兩個層次，
演技難度高好多的

我做緊地盤, 忙到停唔到手